LIHKG app自訂主題分享

上一個post鎖咗:

更新咗個原生介面好似唔係webview
會用唔到啲css?

取消使用原生介面

更新咗之後untick咗

lm